ps4=大清 switch=太平天國

Switch 版《FIFA 18》開賣無人吼

《FIFA 18》日前正式上市，今年同步上市的版本共有 4 個，分別是 PS4、Xbox One、PC 和任天堂 Switch。當中 Switch 版是最讓開發者和玩家期待的，如果《FIFA 18》在這個新平台取得佳績，會令 EA 更有信心開發和推出更多遊戲，同時亦鼓勵其他遊戲商投放資源在 Switch 平台。

《FIFA 18》Switch 版在推出前的試玩片段，獲得不少玩家和媒體正面評價，認為畫面質素不俗，遊戲流暢度亦高，原以為遊戲甫上市就會大賣，不過卻事與願違。有玩家陸續發現不同的 Bug 和問題，亦有玩家發現部份球員未有在遊戲中現身。由於上市時問題不少，據說《FIFA 18》已經令 Switch 玩家卻步，至今在英國售出的 Switch 版本只佔整體利潤的 1% 左右，銷量強差人意。

開頭係威係勢，之後比人打到狗咁

任狗不願面對

第一隻試水到出哂面，搵傻鳩買

賣得咁差,試完架啦,EA實無下次

[quote]玩switch 係為左zelda 同mario
who care fucking fifa[/quo彈下彈下agger 男人先玩mario，彈下彈下爽過fifa 九條街，女人先會玩fifa

On9
有得出街玩已經完勝其他版本
我出街一開switch已經吸引女女目光，入到牙朗loading畫面已經尖叫，再入game出幾下skill move有幾條女已經失禁

賣得小只証明呢個世界，毒撚比我地mk多
毒撚係個moon後面慢慢玩啦

睇死switch fifa18 大特價促銷

Xbox=中華民國 Steam=中華人民共和國